我宣佈為期7個月嘅夏季正式開始

好快12個月都夏季

樓主收皮啦

唔忿氣？

你係由幾時開始產生夏季只有7個月既錯覺